有無法律界人士知道可以點告黑狗隊？

眼見到警犬濫捕、暴力對待市民、意圖謀殺香港人，我諗好多人同我一樣都想見到警狗仆街死

如果從法律途徑可唔可以追究到？好似個警察勒死的士司機個次，有無法律界人士可以講講？

推 我都想知

明明嗰陣都告到朱經緯，以家啲差佬仲痴線過佢

樓主開錯台喎

堅想知